仲有冇人記得happy tree friends?

仲記得中學個時lunchtime 成班同學一齊睇
覺得好撚核突又好想睇
所以會射喱眼咁睇

啲角色豆腐做㗎

童年回憶

90後唔識既可以去死

好撚正 睇親都笑

咁都笑得出

屌你識唔識貼Link

Lalala lala lalala......

一直當搞笑片黎睇

首歌真係洗哂腦

頂 住HALL有個RMMATE鬧鐘係個主題曲
次次響極佢都唔醒 我就俾首歌嘈醒

應該話有邊個可以唔記得

好鐘意藍色隻鹿 覺得佢最on9

一入呢個post已經聽到聲

好鐘意睇

以前成日上堂睇

一路睇一路笑
感覺好變態

有聲

係唔係無結局? 我鐘意個熊daddy

正！

好耐之前ifire有佢d衫買，但得女裝，想買件鹿t隻鹿好正

正！同樣係學校一齊睇，好有回憶

好撚正，以前成日睇

條仆街真係累人累物